撐警鳩流流facebook漫畫page

話說facebook有個開咗兩日嘅page，尋日出咗張圖撐警，好撚樣衰

我哋快啲入去畀意見佢啦！
↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓LINK↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓

8月16日先開

推

得閒就入去玩下啦

咩叫生於香港？
點解唔係生於中國香港？
又暗地裡搞港獨

咁佢啲支持者咪都支持咗港獨⋯⋯

畫到古惑仔咁

一班漫畫家
自己都唔夠膽開名有咩人

咁有古惑仔畫風嘅

屌你老母侮辱哂ACG撚